毒撚洗面問題

其實洗面果d產品有咩特別？

如果我咁啱用晒未買，用沐浴露或洗手液可唔可以暫時代替？（咁樣諗係因為兩者都係用作清潔皮膚？）

面比較敏感 洗手液既PH值同洗面產品既PH值有分別

你用洗手液洗面會傷皮膚

其實藥房賣一條洗面膏只係3X$ 唔算太貴 落一落街買啦

關於買咩好, 我覺得要睇你皮膚係乜

乾, 普通定油性, 如果你沖完涼o個下成面都乾 你可以斷定自己係乾性
大部份人都乾性 皮膚乾左就會刺激出油, 所以要揀返d 低刺激性既洗面膏

毒撚既話最基本求奇買一隻非磨沙既洗面膏就得

咁用沐浴露黎洗面呢？

我屋企仲有洗面產品，只不過係咁啱頭先沖涼果陣發現枝洗面jelly用晒，就突然諗到呢個問題姐⋯⋯

沐浴露好多都有SLS
對皮膚唔好 會好乾

沐浴露反而對皮膚唔好？

點會用沐浴露架‥‥‥無就用水洗住算啦

面部比較敏感 容易出問題
所以大前提係溫和 & 剛好洗淨到油脂就夠 當然有貴價既洗面會加D功能性既野落去 B5 水楊酸 植物成份 等等

比身體用既通常都加埋D強力而又平既界面活性劑都 例如SLS

過度清潔面部 會破壞皮膚層
敏感 泛紅 掉皮 色素不均 毛孔粗大 粉刺黑頭問題

PS:唔同意皮膚會乾到出油

原來係咁

我以為會好過水嘛

等我經驗豐富既人教你啦